想要個高質絲同我討論音樂

一個都冇

i

軍艦。。。肥婆

You 扑9 me

有時食開素菜 都想食下五花楠既

絲打幾歲 留tg傾下

<3

You

你聽開咩野 有j得唔得

呢排聽schumann
唔得

兒歌得唔得

睇diiv

討論咩音樂

聽開吳業坤 kpop ok？

你近排聽咩

討論下事後煙囉

原子邦妮

manic sheep

Spazzkid - Getting To Know You